其實大陸有冇整返個類似OFAC嘅野?

反制返人 禁止使用人民幣服務

你講果時有沒笑左出黎？
好似聽左一個笑話咁